普通話曱甴你地多數點發音 ?

我就讀開曱甴

渣渣

架渣

警察（用蝗語讀）

射精平

渣ga

我們台灣說「蟑螂」或「小強」

popo

我會發「甴近平」

甴應該讀Xi？

吸精甁

Xi jinPing cockroach

jing cha

利申：估下

警察(音

xijingping